英國官員：政府已確定容許華為參與5G建設

英國官員：政府已確定容許華為參與5G建設
21.04.2020 23:24
英國政府高層官員透露，英國政府已確定，容許中國電訊設備製造商華為，在英國建設5G電訊網絡中存有角色，但否認英國政府是改變決定。英國外交部常務次官麥克唐納向國會議員表示，政府決定容許華為繼續投資當地5G市場，但會有嚴格條件，又認為做法並非對華為重開市場，強調中國是英國非常重要的合作夥伴。

英國政府在一月決定，容許華為參與非敏感部份的5G網絡建設，市場份額最多三成半。

天黑廢國

九成中國比左好多甜頭日落國啦

仲覺得英國會幫香港啲連登仔去晒邊

佢地首相都中埋武肺 都要繼續奶共

正式成為 大英省

死萬幾二萬繼續奶共

彈出彈入...

比左D狗官

中左武肺都仲要奶?

垃圾日落國 明知有安全風險都要奶
第日比強國控制 第一個笑鳩佢

任正飛比左幾錢英國 比華為係英國起5g

日落啦

到底拎bno低賤d定特衰低賤d?

不嬲都話抗爭要靠自己，香港人無力感太重先成日幻想外國會幫拖

早幾日唔係話咩no business as usual 嘅咩

英國今日又死8百幾人

白左鬼佬政客比美女黨員共諜 迷到失左理性

世澤屌緊英國

日落廢國

人格分裂？

等英國佬自己做野

大家繼續國際輿論

垃鳩圾

人地擺到明決心奶共到底 英撚面對現實啦

因中國病毒死咁多人仲想要華為5G

風水輪流轉，以前殖民咗世各地咁耐
都想試下親身做殖民地係咩感覺

垃圾國

有撚用咩咁大件事都繼續用華為，冇得救啦英國
更加唔好指望英國會救我哋
基本上香港已經玩Q完

中國人比人恰左咁多年

好的英國肺炎

廢撚到

提醒返，bojo試講講完集體免疫論之後一晚冇咗，好似冇講過噉
真係要睇定啲

睇新加坡同自己首相，仲唔知現眼報可以有幾快

挽下手300年後係非洲人統治地球，有時係硬係會有啲人咁on9自動獻身

今次班崇英撚點駁好

仲嚮度講？一齊入Twitter屌柒佢

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

其實人地只係話係調查武漢肺炎入面無可能no business as usual ....

話撚左啦

好想知有咩
係咪搵到佢就冇得扮嘢

之前的強硬姿態只為了壓華為價而己，基本上一定搵華為做，只係壓多d就慳多d咁解。

依班官真係好撚野
自己既國民被中共累死幾多條人命
仲係度扮無事發生
明知係有國家背景控制都照繼續比華為入市場

香港獨立
比期望英國打救
更加實在

唔知班英豬點睇

1。因為死嗰個唔係自己
2。因為華為啲野起好之後，大概自己都不在其位
3。但而家用華為，自己有錢落袋又做得靚條數

大家做完怨婦未？
係度屌完就上twitter用華為meme洗版啦
係度抱怨冇用㗎

共產黨用口罩逼法國用華為都睇唔明
法國佬都識唔跪

有病毒都要奶

日日都唔同版本

距離白鬼上twitter屌支共要送中不遠矣

要意識到佢地幫都只係為坐順風車

但當然人多好辦事

BJ 係咪要入多次ICU?

成個政府高層都比共狗滲透曬

BJ狗: BJ好聽明

事實證明人蠢真係冇藥醫

英國彈出彈入，撚狗咁撚

可以笑定

廢英蛆蝈萬歲
BlOwJOb係中国人的好朋友

唔明點解咁多人對英國仲有期望

中國倫敦不嬲都係垃圾

其實官方來講 從來無正式彈出過

連首相中咗招都仲可以繼續奶
廢到
而家覺得俾個咁嘅國家統治過真係有d羞家

BJ決定要再入ICU了

英國民間點睇？

唔明佢同美國發生左咩事,點解好似絕左交咁

英國民間家陣幾反支
我估會屌柒佢
但以日落廢國人過幾日咪又係business as usual
No balls, no guts

話撚左

有幾反屎為呢面玩到派手機 個個收到機多謝屎為

難怪一個大國，連太空技術都掌握唔到，抵佢殖民地無哂

華為又玩滲透.....